
                      ¡Como Goza! Realmente acertada.La pelicula me ha sorprendido gratamente,la verdad es que me ha encantado,he disfrutado mucho con el visionado,los dialogos,la musica,todo estaba genial,realmente me esperaba menos.Hablando sobre la forma,la dirección es notable,te traslada bien al Londres del siglo XIX,la vestimenta de los personajes acertadas y tenía una buena fotografía,continuando con la forma las actuaciones han estado genial,y el genial lo pongo gracias a un Maggie Gyllenhaal que me ha enamorado desde el primer min hasta el final, también destacar a Hugh Dancy,quien me ha recordado a Neil Patricks Harris y eso es un logro difícil de conseguir;pasando al fondo,el argumento es bastante novedoso pero podía pecar de aburrido y lento pero para nada,han creado unas historias paralelas maravillosas y muy interesantes,la historia basada en hechos reales suelen acertar pero debe de tener un buen guión,y este lo tiene.Por lo que le coloco un 7 y cuatro estrellas a Hysteria.
        
            